依家要食住個勢上

定個deadline 條柒婆
唔撚撤同釋放所有被捕人士同政治犯就行動升級
唔好拖 ！

要設行動升級條件啊

香港獨立

一步步嚟啦 唔急得
好多人都未有革命嘅覺悟
我哋要做嘅係比佢哋知道
點解得獨立呢條路行
鳩估 爭取到真普選嘅話其實離香港獨立唔遠架啦 但我哋唔可以直接講爭取獨立 同路人會明我哋做緊乜
加油啦 咁多位巴絲！！

點睇去佔禮賓府？